# TodoClient

- Descargar o clonar
- Ejecutar npm install
- Configura la URL_API en src/app/config/config.ts
- Ejecutar ng serve 

Importante Instlar en chrome la extension Allow-Control-Allow-Origin: * para evitar errores
